乃木坂46討論區#161：佐藤楓お誕生日おめでとう!

留個靚名
den 生日快樂

係開都開川p
11點先開新啦

老婆

そして、同番組の内容にちなみ、最近嫉妬したことを尋ねられると、秋元は「メンバー全員女子で、私が歌とかダンスが苦手なタイプのアイドルなんですけど、メンバーには生田絵梨花という子がミュージカルに出ていたり、歌もダンスも上手くて、バラエティに出ても面白くて何でもできる子なんです」といい、「なので、その子がバラエティに出ているときはチャンネルを変えちゃいます」とぶっちゃけて笑いを誘った。

牙花出場嘅節目就轉台

留名

下不為例
sorly 大佬

咁早開下午茶都未食完啦
偷雞9點左右開就話啫

諗起上次搶唔到蓮加

上個PO 未到9點都爆啦
再直接推個新既有排推

misa lm

咁friend嘅咩佢地
Bingo 10果陣仲好似唔識咁

川p好慘

幾錢Q

你開囉

其實佢都係推咗廿零個post姐 2,3個鐘內都爆啦

齋藤飛鳥 大園桃子老公留名

支持你推爆哩個Po

有冇成輯相

又唔洗咁既 慘又唔洗推爆佢既

搵幾百張川p相都幾難

係咪c3舊相嚟

同朋一樣post舊相

100萬,同我

吊話哂音驚川p生日都送左10粒石

Lm

20190330奶po5周年飯聚最後一個位last call
想john自己入谷

呢個先係

我都想join靚湯羅天宇三日兩夜

lm

你要羅天宇 禾要牙湯

想John 做汁男is OK

牙土

LM

我要晒

Gay

你地平時去邊度搵呢d雜誌圖

仲有兩個位

留名

今晚係咪會有人開川p生日po

G持

靠你喇

個人字幕組個微博

不了

Yoda c

川後P生日快樂

佢等緊我

@鯨的心
@飛鳥小女友
@にしの七瀬

禾花禾白禾條女

四專咁既封面真係唔洗買

法國清你都幾廁

呃下負皮姐

抵屌啱啱先話完11點開 轉個頭就即刻走去開

你地唔係為咗特典或握手卷咩？

咁你唔夠廁侵成功喎

特典都係送封面嘅postcard/poster

幾時再黎香港呀成員們

牙雀得閒都會嚟我屋企

買碟真係得個儲字 又唔會開黎聽
上次去日本買成堆あいみょん番黎擺

平時淨係買封面有牙雀果隻當抽下生死

上mora買hi res better

我上網download算冇錢

鐘意儲cd嗰啲咪會買
我屋企成箱cd

你d錢洗晒係生死度

塞左成個鐘車

想同靚湯兩日三夜

推珠美入選拔

邊頭塞

又走一個

咩事？！

金庸呢

かりん

???

唉 屌你老母

...

西瓜組就黎走曬

karin
蘋果軍團呀
大統領唔走得架

經歷左幾個死亡七點 原來仲有死亡八點

又走一個
幾時到me

Karin

唔知Karin會唔會有卒con...
再見了かりん

真係再見了乃木坂
多謝黎5年既陪伴

快啲結婚生仔
抱去揸手會打卡

點解又有人卒

同你老婆一樣 晨早放晒風

俾足心理準備大家

又一個

而家每次見到有人卒業，成個人真係麻木晒

話唔做象棋嗰陣大家都估到

珍

又係嘅 估唔到咁快

選拔又唔會有份

Karin都算係咁
之前放晒風叫人去握手
俾晒心理準備

真係好欣賞一直係打拼 將青春奉獻左比乃木坂既一、二期UNDER

再見かりん

かりん飯全面進場

送唔送花牌比佢好

牙jo 川P misa同karin畢前都比大家定左驚先

冇人照顧牙琴了

二期仲有幾多個走前冇選拔呢

選拔都未入過

花奶 老吉

努力黎根本冇回報

牙琴

下集乃木天去sanrio

轉職做經理人啦

營運冇人性 一個機會都唔比
唔計早早放棄果幾個 佢係惟一個冇選拔畢業

相樂都冇選拔

相樂11單入過

生意嚟
營運：人性？食得架？

許されるなら、
ずーっと！一生！おばあちゃんになるまで
乃木坂にいたい！

そのくらいこのお仕事が大好きで、
メンバーが大好きで、
スタッフさんが大好きで、
なによりファンの皆さんが大好きです！

それでも自分の人生、
乃木坂の未来を考えた時、
私のやれる事はもうないかなと感じて
卒業することを決めました。

係喎 自

偽飯！！！

西瓜組搞手都走埋
搞多次香港行啦

西瓜組又走多個

心嗡

佢話過今年萬聖節想嚟香港

琴姐佛系偶像唔休做咁款

私のやれる事はもうないかなと感じて

已經再冇野幫到乃木坂
連UNDER都會有四期補上

白石麻衣留名

最左邊個嚟

part time偶像
搵下零用錢咁

牙琴係自己問題
早2年喊住又話要改變自己但到今日仲係甘

麗乃

畢業旅行
睇返2期其實仲有好多未入過選拔 心都淡埋

毒絲琴

咪鐘音玉桂狗個麗乃衰妹

遲下個廣播岩晒佢

乃流行語大賞可以摺埋

久保

認唔出

以為四期/隔離團啲人

琴子呢個顏值
都可以咁無人氣
都可以話係一個反面教材

好擔心筒井係下一個琴子

西瓜組

西瓜組私下應該係熟既
一定有機會齊齊去玩既
2期講左咁多年就算啦 雖然無選拔但都勉強有野做下

得返兩個

2期太夾心 3期都叫可以比1期前輩寵下
和田都係得個一次選拔

筒井識釣 唔洗驚

琴子應該畢就隱退做翻普通人
除非遲下有野改變到佢

かりん係咪會去埋夏巡？
好驚到時又走多個

乜都擔心因住焦慮症
唔洗下下無限放大成員嘅缺點

永續優蛋

好擔心琴子冇人照顧 我願意代替卡琳照顧琴妹

四期幾時會有blog

畢業旅行

話4專活動完就畢

有心
不過琴子有我養就得喇

咁起碼一期點衰都俾一次機會佢地丫

可摸耳照顧埋禾，禾會推薦動畫畀佢睇

Mayaa就算啦，有一次選拔算係咁啦

走啦我唔想搞大佢啊

純奈

早兩期工事中有兩個鏡頭已經謝天謝地

好耐冇見過琴子好似未見過琴子喺工事中講嘢

上一次係fans quit嗰集答咗條問題

衰妹

狗寶淪落到要同ug出外景

起碼都叫有嘢做

無久保乃木天無人睇

收爺拉，比你燈屎

22單under上乃木天有咩問題
我狗下單一定返選拔

咪燈

終於得閒留名

留名跟進

12點截

無c打冰吸引到

卡琳係好老婆嗰類型 娶到佢的話會煩少好多嘢

賢妻型idol

Misa 卡琳都係93......

中國古裝咁

邊個黎
認唔到

秋元真夏（46歲）

一睇就知大陸妹

牙楓生日快樂

呢個大陸coser嚟 唔係yoda

冇den圖 頂住先

唔是有手足開川p 生日咩

@冬甩仔

法國鯨妹成日jer班手足

日日同佢捉棋都抵

遲左

生日快樂

你刀係

最尾個張

佢轉咗營運

識嘢

米屈啦川p都曾經係乃一員，開生日po好合理

你成日jer mb

日奈個樣做咩

排骨妹不了

禾淨係負皮廁侵

排骨外星人

舟車勞頓攰得滯掛

叫左你地講少d手足真人點點點果d架啦，宜家jer到手足都學晒呢d衰野

係咪剝牙嗰期

禾負皮唔是比mb的

畀邊個

舊年8月去泰國既相黎

尋日去咗名古屋全握 握咗好多四期仲要唔算排好耐 再遲下應該唔得
同矢久保打call好正

想同佢玩ナカダカナシカ

玩咗無表情個call佢接我

想去

其實zambi成嗰計劃個世界觀都幾大 可以拍多季/劇場版
唔知手機game嗰時間線係舞台劇後定電視劇後 又唔會唔有新劇情呢

一開始覺得有啲莫名奇妙但而家睇完又覺得幾正

補緊最尾兩集

仲有幾多個喺到

そんな中、キャプは19年前半はとりあえずだいじょうぶそう…
03月26日（火） 05:55～05:57 ほか Eテレ 「始まります！芸人先生シーズン2」
出演 アンジャッシュ，桜井玲香，ANZEN漫才，阿佐ヶ谷姉妹，横澤夏子

「芸人先生シーズン2」の紹介番組(逆にナレーションとも明記されてないが)

隊長都有番組做

想要初森第二季多啲

1期13個 2期計埋かりん仲有10個

啱又睇多次46tv the 歌王，好多都走咗了

好多線都未埋尾就完
阿梅同老吉有冇事都冇講

條trailer 個兩個boss都走埋

純奈、琴子、みりあ都未入過選拔就卒業嘅話，我真係接受唔到。明明已經夠班入。

應該死咗
舞台劇一開始好似話得牙雀生還

利申：無睇舞台劇 劇情上網補完

怜怜奈呢

過埋今年都冇選拔就走啦
仲同你癲咩

20單首二期曲冇現場版

其實如果唔出4專 而係出23單可能有 無咗朋 七 misa都要搵人補 係睇佢放2期定3期

而家就難講 下單分分鐘又空降

7周冇唱咩

48 46營運都係衰人

生駒卒con

久保
日奈子
再搭蘭世／日奈／求其一個三期

乜一嚟就劇透
煤氣又唔死,爆炸都唔死,抵佢生還

想知舞台劇係點做呢套嘢

老實講，乃木坂，我只睇一、二期。她們走哂嘅話，我都知點算好。

みりあ勉強夠班(三期入黎前)
純奈琴子冇夠過

漏咗打個「唔」字

米娜祖華域芝上身

乃團邊有二期

舞台劇時間線喺係套劇後 原全唔同嘅故事嚟

我都係一二期推
但係就算有mb畢業空左位都比3期上多 遲下可能比4期補都唔比2期補上

始終一二期最有感情
三四期太新

私の商品価値とは？

係喎

18單真係世界級

原來係咁
咁咪成個城市打殘美
World War Z

覺得殘美堀有D正

我覺得二期係陪一期一齊打江山，佢哋之間嘅感情聯繫一定好強。始終一期太強二期起初無乜機會入選拔係好正常。以為橋本走咗之後營運會開始推二期，點知一嚟就推三期，你都咪話唔心灰意冷。同埋我追偶像都好睇重成員之間嘅感情。見到二期而家咁嘅樣真係有少少鄧佢哋唔抵。

係 所以好想知牙雀係咪Brad Pitt

利申：我只係飯咗坂道一年

正過佢自己啲p圖

馬尾正
但係琴日又變番之前咁

有啲病弱嘅感覺
最尾跳樓好凄美

唔知會唔會好似薙刀咁出碟呢

但其實跳樓自殺有啲唔make sense 馬拿豬第一集跳樓都死唔去

要買了

冇死到牙 變咗殘美jama

話唔定無死到
不過隻腳又拗咗向上

未睇 畀你哋戲透曬我仲使睇嘅

偽飯 仲未睇

係囉 想出哂先一次過睇

求鳩其啦
無劇情可言

早排嗰啲有冇買牙
Platinum Flash,With,Sweet有冇買牙

聽日睇不過我諗睇完都係會屌曬鬼

no

一邊睇一邊屌一邊笑

我同女朋友都係咁

有女可恥

火鳳凰

小妹都茅睇

其實推展開去都係生化危機劇咋喎
喪屍片其實已經玩到無野好玩

想G啲角色係電視劇死Q晒點係個game到復活番

試下用喪屍視角反擊人類

仲有葉月

L4D2

yoda個幕個樣好搞笑

有女

阿雀仲勁過徐子珊
主角光環+炸唔死+嘴遁
點夠佢打

屌 男朋友先啱

隻雀追翻啲zambi嚟打可能ok

btwzambi後半部就係睇堀點carry隻雀

阿雀負責做吉祥物

羅天宇？

隻game 可能牙雀SS+幸運值
但會叫曬其他人嘅幸運值所以其他人死曬

yoda幫擋真係笑到我死

買

雜誌矛野送都買真係有愛

鬼叫白白係我老婆咩

我女人喎
緊係要G持啦

想要副眼鏡

想做副眼鏡

訓醒未 白白係大家的

講得好

想要個人

可愛嘅白白

一生只愛白石麻衣

娶到麻衣短十年命都制

深川麻衣你嘅

白石麻衣我嘅

深圳麻衣就有你份

我:睇下，佢哋又ff你喇
白:佢哋真係好黐線，Billy你會保護我㗎可🥺

我:梗係會，幻想清呢啲 禾一拳佢就跪低啦
白:你真係好

billy仔早啲休息，記得食藥

文筆有待改善

-5000/10

misa唱歌真係好好聽
啱啱先睇完misa畢con, 嗰頭karin又話要畢業

misa自己都壓到全場 好勁 d單曲solo ver都好正

一個月一個

唔理白石麻衣定深川麻衣，是但比一個我都OK

Biily仔，記得準時食藥

maimai

賓賓豬

變痴線佬係迷乃必經階段

我：billy仔，起身啦
Billy: 鯨妹，做咩牙
我：夠鐘，起身食藥啦

求其一個まい比我 都今生無憾

我唔貪心，比白石麻衣我就夠

陳晚banana moon都有講下衛藤同かりん

靚仔除外

堀畫嗰啲畫真係好好笑

都明白始終要有人要留係under既 但かりん都努力左咁耐 營運唔會扮睇唔到下話

好圖重溫

好撚正

珠妹下單如果輪唔到三期廁位咪又係再戰under 不過佢仲細仲有大把機會

三期大把時間啦

珠美 老吉都唔細啦

唔「細」

宜家有4期，再浸太耐under 少出鏡
人氣仲有無咁易上？

算係咁啦 三期一年已經推左4個鐵腳上去 仲未計廁位輪嗰幾個

但牙梅企前排真係好出眾

今年實仲有大把人走
大把位淨
你見CDTV俾3個二期企前排就知

二期推又打晒飛G

馬尾音馬尾梅好能正

堀算唔算二家姐

出嚟隻揪！！！

佢的確係二家姐，但問題連你自己都質疑緊佢係咪二家姐，簡單d講1期選拔2期under呢個錯覺已經根深蒂固

到底有幾大壓力先會發呢啲夢

早晨

要幾憎蓮狗先會發咁嘅夢

新內應該都係同一期玩多啦

沒有山下美月mail的第四天

你 最近還好嗎

加印
先日お伝えした通り、星野みなみさんの写真集「いたずら」が4度目の重版し、本日から全国の書店に並び始めました㊗️㊗️㊗️

これで9.1万部突破🎉🎉🎉

皆さんのおかげです！ありがとうございます😝😝😝

Amazon→
楽天→
７net→

3月30日「土曜スペシャル はじめて東京行ってみたら?」に堀未央奈＆北野日奈子

宜家咪俾你地二期上番組

左

不過上年開始好似越嚟越多村外番有得上 係咪鋪得路比畢業mb都有野撈

真夏最多?

點解久保老婆咁正

鷲見玲奈身材好勁

年齡始終有差距
不過佢同二期都frd嘅

禾覺得係團個人氣事，紅咪搵你地上

又反

反mb係唔啱 但個內容好好笑

幾多碎既音B

對於宅宅來說，他們交往的經過非常夢幻。某天，後藤問對方「最喜歡哪位早安少女組成員？」對方回答「我喜歡ゴマキ（後藤真希的愛稱）」，接著後藤說「我就是ゴマキ」。遊戲機小伙伴就是喜歡的偶像，那會有這麼巧合的事情！雖然二人交往了幾個月就結束戀情，但是去年5月舊情復熾，開始頻繁地密會。

如果有日打緊機有人問你鍾意乃木坂邊個你地識點答啦

臭閪

有期工事咩戀愛香蕉人都歸左堀係一期生

但後藤老公都係靚仔嚟

靚仔最後都要

明明上年睇節目仲好似好恩愛咁 連仔都生埋 都可以

果然日本綜藝都係信唔過

可能連生甥都比過帽佢老公戴

のぎおびでやっていた「いくちゃんとKTKが一緒にカラオケに行くかも」って話、もし実現したら中継してほしいなぁって

應該等下個禮拜電視完埋就玩得

禾

扮廣播阿姐

又唔食藥

正正正

阿楓：走開啦你

ktk同阿音唱k個次睇到好尷尬

主要係有部機影住

またまたやってきた #有吉 さんと #澤部 さんが魅力ある島人に出会う自転車旅🚴
一緒に旅するのは #上地雄輔 さんと #高山一実 さん😘✨
今回は一体どこの島🌴へやって来たのか！？
テレビ東京「有吉と5人の島人たち」
4月20日(土)夜6:30～放送✨
お楽しみに～😍😍

飛鳥加七仔真係好撚正
兩個都好啱呢啲感覺

今日朝日新聞有牙音，睇咗未？

老婆好正

牙梅做with既專屬Model

有牙 音群牙音推介又多左本書

期期都買了

已cap圖 唔好話冇錢唔買

写真集またまた重版しましたー！嬉しい〜^_^

冇買你都唔知啦

牙白有份做新劇，世史老師

想睇呢幕

俾夠負皮未

邊會有咁既老師

その後、来週月曜配信のメンバーへの宿題として「最近、ヤラカシタ出来事を教えてください」と宿題用のフリップボードに記載すると「昨日、『カウントダウンTV』観てくださいましたか？」という佐藤。続けて「楽屋で立ちながら色紙にサインを書いていたら、お尻ツンツンされたんですよ。誰だ～？ と思ってパッと見たら、隣に白石（麻衣）さんがいらっしゃって。『バレテマスヨ』って言ったら、それが棒読みだったらしくて白石さんから『バレテマスヨ』ってマネされました」とホッコリするエピソードを明かした。

模完misa心口，又摸牙楓patpat,俾人發現就扮佢棒讀好中二

問天哥 推牙梅同年+嘅變態仔唔難搵

(24)

白石麻衣(老女人)

有咁正嘅老師點聽書

天哥唔會出賣我嘅

要好好咁懲罰下白麻
摸禾阿楓

唯一係唔會走堂

因為係得半part流出咗

日日搵佢課後授業

2019SS GRL Collection❤️
齋藤飛鳥さん(乃木坂46)＆西野七瀬さん
new visual 解禁...🌷💕

直接上佢屋企1對1教學啦

禾生

成班又ff我老婆

又錢七又富田望生 清真識食

上性教育堂

miss Shiraishi 我要留堂補課

現實：又老又殘五十路

上位中

快點強姦你

marika塊面咁大

中學聖日記

御三家

嗰陣為左睇埋後台獨播忍尿忍到就爆

中場咁多時間屙

渣ga
中場break又唔去

咪係中間咁多時間都唔去

長髮咪顯得冇咁圓

可能中場去咗
一個鐘都冇又再急過

佢地仲有聯絡已經好開心

個幾鐘牙

ISO太大
都係等人RIP左先

尿頻

咁後生就

等我download完先

咁帶枝紅茶入去 個幾鐘去次好正常啫 上個星期喺出面飲啤去得仲快 差啲搵唔到地方解决

你唔要我要

叫咗你咪飲咁多酒

咁後生就腎虧

企硬 TAKE野 衰硬

我好健康 大家咪屈
btw之前唔知邊個話獺祭二割三分正搞到想試下 但法國幾貴下早知叫fd喺免稅店買

啫能夠未

好似係禾

老婆s

我要求唔高 有呢個麻衣做我老婆已經夠

有啲咁嘅老師實日日都頂住上堂

好多女可以表面做到好愛你

美月仁到

hi啱啱cut緊牙梅
咁整音B算

香港買貴差不多2舊水 冇錢買

咁都有得撞

btw download到11% 少seed慢到仆街

Mai mai

聖母maimai是大家的

好q

御三家版threefold choice

咁都叫要求唔高

你用咩轉gif

gifski

有冇人睇緊佢哋做飯牙

禾自己刀色整啦
未收工

午後11時00分～ 午前0時30分
坂道テレビ ～乃木と欅と日向～
今晚個半鐘

咁能矇我整都好食啦

OL完全無二期味

ol

二期味係咪啫係望落去會覺得巧失敗牙

做咩講出黎

大家都知既野唔使講啦

under味

又意淫年+

呢張正
好中意呢啲用城市遠處建築做背景

好變態

cls 成班冤枉我

你有前科

快d瘦翻

收到wind有人晚晚對住lin+劣鳩

＠岩本蓮加（未婚夫）

D人11連抽 單抽都中event卡飛鳥 堀
仲要11抽中3-4張

我.....2星3星垃圾卡

有坂深雪黎

好恐怖

畢左先推
最高境界

其他人5敢講 但佢就真係巧變態

最尾個張好撚正

用棒捅自己屎眼？

佢是咪會上網買二手野果啲變態

冇試過

我打J一定睇av先J

幻想ching回歸

好耐冇見過你看圖說故事

有7成似

佢成日會約小屍打同巴打出嚟交收 之後

成日周圍唱我

more

自己試

不了，非gay

冇周圍 淨係乃po講兩句

屈機

I know that feel

咁咪唔怕miss卒con

千辛萬苦先換左張misa

仲未換到
得300個籌碼
籌碼難換咗
親密度要50先爆
難咗勁多

第一張

換咗張桃子了
開幾次大聲公加埋10倍籌碼個道具
親密度話咁快就爆

咁有錢開道具

就黎夠換多張event卡 衝左張4星鳥先

Btw條片咁撚細格 點撚樣睇

之前儲咗啲金幣等活動用

我寧願要獲得春袋10%up好過
Cons出現率再高 如果卡撚住左消唔走都無用

差堀張4星未衝到

啲片幾時先有得得放大j 咁細格真係好難睇

用5張邀約 之後開道具都唔會差得去邊
一場起碼都3500親密度

Misa

邀約得2張仲要無升過
本身d卡無點突破 唔係推既卡唔想哂時間突破

儲緊金幣等生誕抽

係
又唔中飛鳥邀約

得日奈 和田邀約

突破無新圖既都唔突
上個event換既有新圖 邊玩event邊升

優質股

潛力股

潛力股第二

影埋啲咁嘅相

其實一直都唔知邀約有咩技能

唔緊要 好快你又🇫🇷

無錯 misa寫真好似係賣優質股

10s 內某顏色既珠出現率提高

今日講完就出mail

單抽中咗隻雀

我有腩可以升下嘅
不過無新圖

3月30日（土）22:30〜23:00 テレビ東京系「車あるんですけど…？」最終回に #岩本蓮加 ちゃんが出演

呢個番組都完

我都有張不過日版

㗎車炒咗?

蓮加RIP

年+累事 呢個星期冇得睇不特止

挽留

又反蓮

日版問答game 係咩技能?

9成無課卡啲技都係下面2款之1

日版啲技係冇撚用 除咗pvp

唔計bug，營運垃圾嗰啲
台版個模式先真係似返隻game

見到啲卡搞到想玩日版

痴撚線正到癲

美月招牌啜手指

點招牌法

你兩個反美月又想引人post嗰張圖

咩圖
好似未睇過

竟然未睇過

反夠未呀

美用都反唔是人黎

你信佢？

邊有反 米屈

就係唔信
信咗一早po出嚟
一po就比人話反美月

日版先正，唔識貨

張相影到個肚好脹咁

開波

4張乜都無

着16單衫條囡囡幾正

2隻都辣殺 得音game叫驚

打關斗

音驚自從有auto之後好耐冇人手打過

牙白

咪係 日版易抽咁多

有咩點開

留名睇sor

睇黎井上未聽過更衣室三棍客

第一日見到牙雀飛起嚇到瀨屎

最緊要日版個玩法簡單好多 唔駛玩tsumtsum

SOR

唔識日文都摸到

有茅貢誇牙

松村

日版 比錢就完

有無link?

給我打往死裏打

Mai Mai:瘋了，瘋了，都已經瘋了。

做咩唔搵miku採訪

唔貨金都送卡送補充品，已經夠玩

肥月廁到

肥月

肥月真係飯黎
隨時廁過久保

之前又話乃大ファン 又欅大ファン

漢字都渣過

可能漢字audition肥左佬先入乃

牙梅

兩個美波都正

Thx 原來有等我仲自己打刷rank刷到悶

牙梅屌打

梅桃

駁唔到

自己刷好玩好多囉 拎到FULL COMBO個滿足感正到呢
利申自己刷

禾櫻

Day3

大P

個下巴吉死人啦

整衰埋音B

7周好似唱咗好多次乃詩

矛時間牙
衝過幾次event已經唔想刷
打10單打到悶

右邊邊位

karin

Day 1-3 收尾都係

牙宮

karin
唔係karin邊會有棋士識乃

廢隊X井X香

Karin真係好女仔，一公佈卒連加藤一二三個d棋士都出po

要睇利對ac表演賽

都係等遲d有字幕先睇翻

真
順便當跳板 睇下隔離坂啲member正唔正

平假個隊長原來咁老架啦

你個個都話正架啦

見一個推一個

一陣就: 法國隔離團xxxx幾正

有邊個你會覺得唔正

就係想你哋推晒三坂
搵埋各界名人黎連冇追idol人都食埋

くぼちゃん
純奈

maaya
阿jo?

終於都破處聽黑羊

好聽

takahiro啲舞真係好睇運鏡嘅功力

典解而家先聽牙

之前ms放送事故
個cam man自己入埋鏡

櫸木坂之魂

牙jo真係
maaya都好啲

北川呢

又改編舞
繼續黑人問號

拍到成個MV咁

吉岡

著咁多衫

我仲以為你兩個名掉轉咗打

Mai叫我今晚返工加油

maaya都岩
你真識食

maaya正在搞笑

同馬場一樣紅左就包到實

臭崛

屌打！！！

2019仲講緊7單c

dear air

真

有d老尷

仲有咩野講

堀一講煮野食就諗起上次工事中

廁侵覺得maaya正 confirmed

京子把聲真係聽到9叔

有得講已經好好啦

右下我bb

係 拿比左2期上節目啦

冇under味唔計

睇唔出堀識煮野食

冇under

堀都叫做過c
欅個mb 有得做嘅話你估佢唔想

珍 猴莉矛under味

兩個綠團係到企

真係好變態

請大家支持日向坂

美月

美月寶寶

晌狗

京子藍團啦

鍾意果三個係晒度

個三期貢大份

パワハラ

美月應該表演下

有無人突然覺得今日係星期日

唔好亂講野
我聽日仲要訓到自然醒架

欅overture真係最正

乃正D

點解咁講

欅乃兩首overture真係成日都聽好正

里帆BB

之前睇乃46show同坂道系番組係星期日

戴耳塞入閘

乃史帆的確正d

係

又比人jer

唔使啦 愛佢全部

不過日奈子同佢都問下人多d野
守青個pair 好似靜d

如果北村由理聲 x 京子樣?

不得了

對住班一期大前輩係會緊張d既

清你delay好多

雙飛

我遲咗20分鐘開波之後由頭睇返

正呀

好葡萄日本啲卒業式

更衣室

玲香真係好廢

而家先開始睇
miss咗幾多

以前寶寶係裏隊長

寶寶同朋走左仲有邊個幫佢

禾七

↘

七

依加啲新屍冇可能好似七嗰三排爬上去

永續白麻唔能驚

全部空降

永續

其實而家隊長呢個位應該無乜實際用途主要都係鼓勵吓mb 聽佢地呻嘅姐 同埋做円陣

保證有選拔位

鳥由under爬上去添

牙梅lo

當初生生星 御三家都唔齊人了

我係想講頭先有個箭咀係咁指住七仔

2019連四天王都已經少人講 仲生生星御三家

啱見佢講完走去search下隊長名言集
又真係有

btw咁多位手足睇緊咩

等緊條女好悶

想食

misa 卒 con

荃家福祿壽

佢播返一開始啲mv有啲感觸啫

七仔卒con

睇緊白麻卒con

如懿傳

求link

我諗白麻佢都唔會睇

仲話白麻係大老婆

牙堀講得好

jer夠未=_=

第時白麻卒con佢都係同女出街姐
根本唔擔心會miss

講咩？

乜柒都唔睇 好失望

唔迷欅

youtube個台主播緊今日cookpadTV
miss咗嘅可以睇返

四天王係？

3期四天王

你唔是迷775咩

大把人迷月

BIN4個牙

寶寶頭先都有睇坂道TV

乜鳩四天王
三期只有山下美月

話一期畢業潮
佢哋要保留前輩既野 又要創造新既野

老吉 中村 楓 肥月

由under爬上選拔都難
唔好話好似牙雀咁做埋C

其實唔難 年+一上就福神

飛鳥簡直係傳奇
不過飛鳥一開頭都耐唔耐入下選拔

偶像界年輕先係本錢

蓮加邊撚度得罪你

個團既風格唔迷 啲mb幾正都冇用啦

下單有呀楓就好

個台主頭先播新聞個時無啦啦播牙雀我老婆call
嚇鬼死禾

老吉 中村 楓珠美 肥月

775同呀楓應該好岩傾

牙楓依家爬左李李杏頭了

咪燈禾阿楓啦

反蓮基因作怪

去揸手最實際 3期有揸手成績實有選拔位

同個個都話二期橙，但握手會個時又唔去握二期個原理咁

3期得幾個唔爆都幾慘

啫能夠禾手足未

有沒拎

啱呀

D 4星event好撚bug......

正常先出彩珠 再出2個白珠
結果出完彩珠 其中一粒白珠cover左粒彩珠.......on99

個個都爆12期可以退休

🇫🇷月月呢個髮型好正

唔爆就係唔爆
比幾多時間你浸都係咁
仲要而家akb收皮奶櫸禮世都唔爆就快d走人好過

月月

個背景仲要係災難之後嘅畢業禮

朋卒個時個個髮型太短了

事實唔怕講

仲要變埋黑白

肥月搞笑定位一定唔會爆
蓮加都仲有大把時間

清仲要唔要sailor moon bd rip

要牙

3隻碟都要？

月唔要

依個髮型可以長keep

要上惡童，焗著剪到好短，卒個時唔長唔短咁好怪

有邊個MB做

好鐘意呢種長度，本田翼同月月，正到

team star:小百合 miria 蘭仔 牙梅 花奶
team moon:美月 膠膠妹 高山 牙jo 日奈

聽日應該畀到你

有排壓
我等你

如果淨計氣質黎講，翼B正d
但連埋五官一齊睇，月月襟睇d, 親和力高d

唔知1個15GB google drive裝唔裝得曬

bt百幾gb
個hard disk無了

殘美第十集評論仲好睇過劇

櫻隊個髮型幾耐前

我記得之前炒過阿土d公仔

拍薙刀個時
btw又中4星點跟

600籌碼換的.....抽中4星點輪到我

btw幾鐘意櫻隊呢個髮型

屌平日冇次中
今日兩抽中雀+堀

牙雀：老公 我戴邊副眼鏡好睇啲
我：你係我眼中流鼻涕都好似天使噉靚

珠美bb

d卷同NC已經係22單event燒哂......結果2星七仔都無 得event 9保+米麗愛

就算雀+堀有機率up 我都有信心唔中

櫻隊而家個新髮型巧QQ

22單近乎冇玩過
今次想爆完故事就算，但係難咗

玩到幾多得幾多
22單有d故事要籌碼換....cls 主線最後變左七仔高山劇場

短髮仲成熟左靚女左

同意

櫻隊有時好似細路女咁好得意

Sailor moon同禮服蒙面俠唱嗰首叫memory 愛の記憶

執走曬啲走音

同朋一齊就會好嗲好細路

又篤爆人

嘩

爲何還喜歡我 我這種無賴
是話你蠢還是很偉大
在座每位都将我踩 口碑有多壞
但你亦永遠不見怪

應該係蠢

廢土跳舞硬係有種弱智味

有冇聞到under味?

dllm

又jer me

禾櫻隊正到

早啲瞓啦 禾今晚都唔FF了

兩個幾有電力

早晨
Mai提提大家，出面落雨，記得帶遮

如果 如果今天一樣漂亮
如果今天一貫善良
抱住愛人 細味那年碰上地厚天高說理想
還好 還可珍惜身伴對象
還可修葺戀愛牧場
記住那年 偶遇眼前愛侶令你朝思叫你暮想

I miss u 七仔

我願意成為一把傘，為麻衣遮風擋雨

樓主好珍惜七仔

祝福你地

樓主好偉大

正評

晨早流流病發

夠鐘食藥喇

reported funsion

咁美月係咪執到好好聽

廁到

係好女仔我就支持

音B:YUI仔禾地一齊挽捉醫因牙(^^)
我:得我地2個 咁咪巧難捉囉
音B:唔緊要啦 你捉到我有獎勵
我:巧牙 有乜獎勵先
音B:到時你咪知囉 嘻嘻(^^)

仆你個街又真係似

尊重

我意思係染頭焗油

睇黎你地兩個都好有經驗

長腿

三個差不多

但你反蓮點計

毒能唔會搞呢啲野 更加唔會染啲騎呢色

哈

法國腩腩幾似我中學暗戀對象

還返句嘢比你

我好愛我老婆

利申白石麻衣我老婆

原來今日星期日，唔怪得啲偽毒上晒水

請尊重mb

瘋了 都已經瘋了

姆

sailor moon making?

珍

以後唔準反蓮，唔準話美月仁，唔準話牙桃係弱智，唔準話9保係肥婆，唔準笑牙堀p圖，唔準話白麻係老女人

只認同冇加密部分

咩gay因嚟

話琴子係毒絲呢

加密部分可以無視

全部都係客觀事實

蓮加做錯咩要被人反

反夠member未

一分鐘7隻負皮

呢樣事實嚟

係反蓮基因既錯

明日25日発売『OVERTURE 018』表紙＆巻頭は乃木坂46・与田祐希！ 続く乃木坂46特集では、北野日奈子＆大園桃子、清宮レイ＆田村真佑のペアグラビア２本に加え、梅澤美波の個人掘り下げ特集（鈴木央先生からのイラストも！）、全4期生アンケートによるビューティー＆カルチャー成分表という38P大特集！

點解唔係四次元から来ましたマヨラー星人

唔係去個站到偷咩

幾好聽

花花係去misa卒con前個live 一開始算唔算爆左傻蛋一直有玩ig
好想知ac

應該成團都有玩

poster係14單先開始有得用全握卷換

之前d單唔係都有得換架咩
我記得有印象見過8單 10單個d都係用全握劵換

可能做cd rom或者開假ac

你都好熟路wo

唔使錢既直筆poster

花花話傻蛋係成日up相個d 可能私人ac

好想要

肯定成堆twice相

唔係有講過佢地係經manager玩定睇咩

用揸手會分嘅錢去拍手會

Team moon應該都冇人要㗎喇唔些牙了

team moon有邊幾個

美月 膠膠妹 高山 牙jo 日奈

可能有美月音飯呢

Dm dm

Tune返曬喇

禾ok
求些牙

免費google drive放唔曬兩邊

香蕉人講misa卡琳

咁算啦
由佢

花奈

想要

馬拿豬送野飲俾阿雀

仲有冇機會升格

補karin個位

最近發現對日奈嘅感情加深咗

就被畢業

y

睇完工事中 quiz部活動 睇完日奈跑石春路
就明侵侵點解推日奈 有d料到

幾年前父親節嗰集已經開始留意

啱啱飛住睇左次
淨係cut美月一開始唱果段黎聽下ok?

ok

牙侵好似推開個d 都係
馬場著返衫唔露就棄左

突破盲點

等我返屋企諗諗點些牙出嚟啦

牙侵推埋山本山啦

馬場係新木既比較下 收哂皮

牙侵=負皮

如果新木隻眼精神啲就更好

死魚眼

新木優子

唔信邪教就更好

呃負皮專家

幾時有信邪教牙